更重要的是，赖希相信，对性的更宽松的看法将使社会从阻碍人们实现性潜力的心理障碍中解放出来。这位科学家认为他已经找到了所有性能量的来源| PopSci工作人员| 2020年9月17日|科普
我轻轻地把陷阱放进一个桶里，然后松开把它固定在一起的电线。如何寻找星鼻鼹鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|科普
最终，官员们决定，这需要比他们想象的多得多的工作。当他们完成这项工作时，他们释放了石棉，现在这座建筑乱七八糟，这可能会花费城市纳税人很多钱。政治报道：据称脚注15 |斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年9月5日|圣地亚哥之声
因此，在实验室的温室里，研究人员让三种菟丝子在不同开花时间的植物上自由活动，证实所有的寄生虫都改变了它们的开花时间以匹配它们的宿主。这种寄生植物偷听它的寄主以知道何时开花|乔纳森·兰伯特| 2020年9月4日|科学新闻
我们认为，美联储的政策将继续极其宽松。Jefferies战略家预计，由于一个意想不到的原因，中国将履行其在美国的贸易协议承诺。| Veta Chan | 2020年8月27日|财富
截至周四晚上，兄弟俩仍逍遥法外，最后一次出现在法国北部。美国间谍在巴黎大屠杀中发现基地组织的指纹| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野兽
洛杉矶有没有想出办法阻止它在全世界传播的流行病？《每日野兽》最佳长读物，2014年12月29日至1月4日|威廉·布特| 2015年1月4日|每日野兽
当然，拜登在公开讲话中有点松散，这是出了名的。乔·拜登：《我要杀了你的儿子》|奥利维亚·努齐| 2014年12月12日|《每日野兽》
他因拒绝接受因贩卖散装香烟而被捕的指控而被拘捕。纽约市为埃里克·加纳（Eric Garner）|迈克·巴尼科尔（Mike Barnicle）| 2014年12月8日|每日野兽（DAILY BEAST）|举行了极其和平、人性化、近乎无聊、最终意义重大的抗议活动
小伙子们可以享受一个很好的流行镜头，但如果一个女人来了，一切都会变得一团糟。英国的色情战争：“制定这些规则的男人不平等看待女人的证据”| Aurora Snow | 2014年12月6日| DAILY BEAST
索尔笑出了胡须，发出了一声又大又松的滚动声，坐在门廊上，不等别人问。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
她用一只手握住椅背；她那宽松的袖子几乎滑到了她抬起的手臂的肩部。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
“我给你打电话，”警察说着，脱下他那匹汗流浃背的马的马鞍和缰绳，把它放开，让它去吃草。原金|伯特兰·W·辛克莱
不管是好是坏，叛乱的洪流被冲破，很快就吞没了一个大陆。红色的一年|路易斯·特蕾西
他骑得很轻松，缰绳放松，一看到这些白脸，他就挥舞着那只松开的手。红色的一年|路易斯·特蕾西